頭先陳茂波錯口講咗國民生產總值

之後即刻say sorry 奶共奶到出哂面

是但啦屌那星
你岩岩先知佢奶共嗎

咁又真

曲線撑港獨

po上百度未

波叔一份預算案就可以團結香港

其實讀下Econ真係咁難咩

而加連登仔GDP GNP都唔識分

五毛D wade